國安法係咪已經開始左?

啱啱發現iPhone auto update完d apps之後,facebook,whatsapp,youtube都開唔到